脫離同溫層

有無巴打一齊去D深藍page 帶下風向？

e.g.
支持良心警察，強烈譴責林鄭將警隊做磨心
支持良心警察，反對警黑合作， 與黑警切割
還良心警察一個公道，成立獨立調查委員會

觀迎意見

612 721 811
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

自推